{
  "Incidents": "歷來事件",
  "No data yet": "沒有資料",
  "All systems not operational": "所有服務都已停止運作",
  "All systems operational": "所有服務皆正常運作",
  "Some systems not operational": "部分服務停止運作 ({{down}} / {{total}})",
  "Last updated on": "最後更新於：{{date}}",
  "upcoming maintenance": "{{count}} 個即將要進行的維護",
  "upcoming maintenance_plural": "{{count}} 個即將要進行的維護",
  "Hide": "[隱藏]",
  "Show": "[顯示]",
  "Operational": "運行中",
  "Down": "離線",
  "Maintenance": "維護中",
  "No data available": "沒有資料，請確保已部署最新設定的 Worker 並檢查 Worker 狀態！",
  "Overall": "總運行率：{{percent}}%",
  "No Data": "沒有資料",
  "percent at date": "{{percent}}% 於 {{date}}",
  "Down for": "事件持續 {{duration}}（點擊查看詳情）",
  "Total downtime": "總停運時間",
  "incidents at": "{{name}} 停運於 {{date}}",
  "Uptime History": "可用率歷史",
  "Response Time": "回應時間",
  "Visit Link": "訪問連結",
  "Response times": "回應時間（毫秒）",
  "Upcoming": "[即將開始] ",
  "Scheduled Maintenance": "預定維護",
  "Scheduled for": "預定開始：",
  "From": "開始：",
  "Expected end": "預計結束：",
  "To": "結束：",
  "Until further notice": "即日起持續生效",
  "Affected components": "受影響的部份：",
  "MONITOR ID NOT FOUND": "[錯誤：找不到站點 ID]",
  "No incidents in this month": "本月無事件",
  "There are no incidents for this month": "本月沒有任何事件發生。",
  "Monitor not found": "找不到 ID 為 {{id}} 的站點！",
  "Monitor State not defined": "站點狀態未定義，請檢查您的 Worker 狀態與 KV 綁定！",
  "All": "全部",
  "Select monitor": "選取站點",
  "Backwards": "← 上個月",
  "Forward": "下個月 →"
}